呢個世界...偷拍 係咩一回事？

講真 係宜家呢個世界
出得街都會有機會比人影 睇你有冇咁好彩姐
一人一部電話偷拍有乜易 我有時都會影鬼仔鬼妹
今日見到個post話出街見到有靚女上LIHKG之後放相
下面啲人一係就追人要相 一係就道德撚 一係就屌人扮道德撚
其實我覺得個女仔都有啲慘 但又慘唔曬
如果上過LIHKG都知出街上LIHKG有更大機會俾人影
唔想俾人影就去個
當然關個樣事 一係就死毒撚 一係就靚 一係就好身材 一係就肥婆
LIHKG嘅人偷拍人地放上嚟根本唔係因為畀人偷拍嗰個上LIHKG
係因為個啲人係偷拍者眼中比較突出

個post下面有人留言話
"如果我係一個女仔 然後偷拍放上網讚我靚女 我會好想俾人偷拍"個內容大概係咁 我想講 你做雞做上腦？
係 每個女仔都有虛榮心 但唔係個個女仔都會因為比陌生人/咸濕仔讚下就會開心

我都覺得無啦啦俾人影上去係慘 不過自己都應該要小心 冇得完全怪人地嘅
事實上 LIHKG仔入個post都係想睇下人地靚唔靚身材好唔好 正嘅咪攞嚟J 唔正咪負皮

然後我想屌屌個班話影張相姐唔洗死呀嗰啲人 如果將來你冇咁毒 你有女朋友 無論佢個樣靚又好 唔靚都好 唔通你想你女朋友畀人放上網？你個未來女朋友係靚嘅 畀人放上LIHKG又好咩都好 都會比人J夠10次8次 如果你條女樣衰嘅又肥嘅 佢比人放上網話佢豬扒 你個心又會好受？

唔好同我講毒撚冇女
就算你冇 我諗你都唔會想自己鍾意嘅女仔俾人放上網然後俾人間接顏射掛

最後只係講 男又好女又好 樣衰又好柒又好 唔想俾人影真係出街小心啲 呢個世界(LIHKG都係)唔係個個好人 始終 你自己小心啲 人地就冇咁易影到你 鍾意比人影嗰啲 你行多啲去毒撚隔離 我地好快就見到你

有啲1999同5p字未完全改正 請見諒
完

咁個post呢？

熱門有啦 自己睇

支持樓主

無論係巴定絲都唔應該比人影